(求救)點增加本身個RAMDISK

請教咁多位巴打
本身本機RAMDISK係咁多

但覺得唔夠用
上多幾個AV網或者4K YOUTUBE開始疾
想問下有冇辦法增加

linux果個tmpfs方便好多，set 100gb ramdisk唔會即食100gb ram，要有file用左先會開始食

你確定你係唔夠ramdisk先lag...?
我想問下你本身得幾多ram?

如果本身己經小,仲界1gb出黎做ramdisk...?

睇4k raw?
唔明點解個bottleneck係IO上面

RAM DISK 睇youtube 真係會快好多
RAM DISK 主要有咩用 係咪淨係 caching

用咩 software 開就用咩 software 改佢.

我自己都有用 ramdisk, 會放 portable firefox, chrome cache folder, windows temp folder, swap file.

download 野會 save 落 ramdisk 先再 copy 去 hdd.

利申: 仲用緊傳統 hdd, not ssd.